笑能死，搞咩曼聯喺主場都贏唔到賤種利？

可以提早轉場去youtube 聽鯨落同虛擬人與我

聽返首歌

陣間就bin到樓主落入大海

多謝樓主

獌落入大海只有4424

我屌你母語

心情很差？

仆街啦卓賢

條撚樣開始吹惊落之後利記輸到喊 拉

Yes

我反利

推

拉

thx

瞓左無睇
猁贏幾多球呀樓主？

佢都係想昆鳩人去聽鯨落